[勿忘五大訴求]Pokemon Masters (17)| 寵物小精靈

[iOS/An] Pokémon Masters (18)| 寵物小精靈

Pokemon Master 係一隻以訓練員同小精靈組成拍擋組合(簡稱拍組)共同邁向勝利既遊戲。

事不宜遲 為大家帶來遊戲介紹(#1) & 現時活動+Leak及進階玩法Co-op篇(#2)

首抽

遊戲目前出咗78隻拍組 分為3星 / 4星 / 5星

3星：73%
4星：20%
5星： 7%

大家打完第一章系統會派～1200鑽石 ， 可以抽4隻拍組 (Sync Pairs) / 有假首抽 ，必中大乳牛 大家可以唔洗理會。 打完第二章 再連Nintendo Ac會再送600鑽石 ，可以再抽2隻拍組 ，但需時共約20分鐘。
建議新手們唔想浪費太多時間刷首抽既話，打完第一章就去抽4組。

現時最佳開局拍組：

麗姿&狼人 攻手

小悠&木守宮(可進化) 攻手

芙蓉&夜靈(暫未開放進化) 輔助

其餘較佳開局組合:

克麗絲&小鋸鱷 (可進化) 攻手

青綠&大比鳥 (戰鬥中可mega進化) 攻手

天然鳥 非常有用既farm材料Pokemon

梨花&黑魯加 (戰鬥中可mega進化) 攻手

如果大家首抽抽唔到以上拍組 唔洗灰心
單機模式(Main Story)基本上可用免費送的拍組(SSR組合)完成.
陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)
Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷超 Raichu;
第18章送5星長毛狗 Stoutland
第20章送5星超能貓 /21章送火稚雞

介面介紹

一）抽拍組

活動通常維持2個星期 有部分拍組會因活動原因提高咗rate% 拍組抽一次要300鑽 另外 每日都可以用100課金鑽抽一次，抽完要等第二日2點

新手會特別多一個活動抽 10抽必中5星 只限課金 大家會係開服頭幾隻5星拍組入面隨機抽中其中一隻

如果大家重覆抽到同一隻拍組 將會提升拍組技能lv 當升至lv5 即技能已升滿 ，再抽到重覆既話 將會變成 成長卷

拍組點數） 一個對於重課/鐘意儲石先有用既功能 當點數達到 400點 (每抽3點），就可以從pool入面所有拍組揀一隻自己想要既 不過記住點數係唔會累計，完咗活動就歸零

二）課金

自己衡量 一開始會有幾個一次性優惠課金 重課金人士可以考慮課 另外每個月都有一個優惠課金 都係嗰句 自己衡量 唔課都可以靠佢派既石同活動石抽拍組。

三）交換道具

呢隻遊戲有好多唔同類型既道具 詳情拉落D睇

1. 活動限定換 (最值得換係升星券同神獸道具)
2. 每月/每日開放 (大家要留意進化石為每月開放 所以需善用）
3. 長期開放

四）出售裝備

玩家需要完成多隊模式第18章VH 先unlock到

LM